1. Masuk ke folder fake-api, buka terminal lalu ketik "npm install"
2. Setelah selesai ketik "npm start"
3. Kembali ke folder utama, buka terminal baru dan ketik "npm install"
4. Setelah selesai ketik "npm start"